now tv sales 請入

想申請英超
please pm

新裝/轉台 Now TV電影體育世界盃,網上行, csl.

Now TV新JOIN,轉台及續約優惠.
2018世界盃只需$280
仲有英超睇嫁~
全球人氣電影劇集,其他體育賽事組合優惠

光纖入屋視乎屋苑
100M $98
1000M $138
2x1000M $168

csl.4G個人全速無限送埋世界盃俾你睇,另有學生,家庭PLAN.
仲有大把野送!其他PLAN實幫倒你~有開心Offer!
Whatsapp:
Telegram:
TG報價群:
Facebook:
Facebook Messenger: